警方：相信搶劫案疑犯動機為求財

唔講真係唔知

神探

屌 佢唔講我都唔知tim

為咗測試吓香港嘅治安，頭就拎番出嚟

佢應該學以前當年珠寶劫案放風報大數話有1000萬,如果果個真係南亞內鬼自然會鬼打鬼捉到人

咁人地可以係知道左個動機先歸類佢做搶劫案既

為駁而駁

香港警察on9完未

唔通為興趣

玩gta玩到想試下現實打劫

笑左，笑你on9

或者係興趣 / 課外活動呢

佢唔講真係唔知，我以為係興趣

偷嘢都話動機可能係求刺激
打劫唔係求財既話求乜

黑警調查後相信求財係唯一犯案動機

編輯既錯囉 應該係

原來真係為財架 我以為係為興趣添

刑事要有動機嘛，為求完整佢一定要咁講。
你估佢唔知on9 咩

可能試下把刀夠唔夠利

its about sending a message

唔係求財唔通係求偶咩

you don't say.jpg

見標題就即刻諗起呢段

求開心

吳彥祖套新警察故事班有錢仔打劫係為咗挑戰黑警

其實佢真係on9

其實係咪意思唔係恐怖襲擊/尋仇/幫會糾紛

為興趣呀屌你老母黑警

係港獨組織挑戰政府行為

係有個記者問佢先講

唔求財唔通搞手志在打個和
家下做督察真好做

包容你老母呀！！！
返去自己蟈家食炸彈啦！

風味燒豬

今日燒香港人，他日全族被人燒

唔通求大家開心，志在打個和咩
屌佢老味，冇鳩腦

因為d犯用刀斬受害人，警方考慮既會唔會有其他因素既犯案動機，例如係尋仇/殺人，但用打劫去做掩飾真正犯案動機又或者原本係尋仇之後順便打劫

其實根本唔係為錢，係為咗 :
『讓我闖為社團顯本領
一心振家聲 就算死也不會驚
讓我的血可流下來』

如果應用係強姦到
警方：相信疑犯動機為鹹濕

你又知依家冇？

強姦都可以係為報服

錯啦 純粹想斬下人開心下
錢係意外

係窮呀
屌你個閪

廣東一伙劫匪在搶劫銀行，第二天新聞聯播報道銀行被搶了一億，劫匪數來數去只有兩千萬。

老大罵道：「媽的，老子拼了一條命才搶了兩千萬，銀行行長動動手指頭就賺了八千萬，看來這年頭還是要讀書啊！」

真係咪見過有人咁on9

做得警犬唔係 on9 係乜？

都可能係好似gta5咁，比人渣春袋而做政府走狗，為左搞9政敵而做世界以撲水

On9邊有人搶幾百萬係為左求財

Joker唔係為財

呢d 搶劫無得賺，但求打個和，等大家開開心心玩返晚.

搶劫唔一定求財，
可以為求攞人命，用搶野做掩飾。

可能想好似暗戰咁玩捉迷藏啫 唔係為錢

行家報復都得架者 不過算啦 連登仔話警犬講唔計

咪係

我返工都係為學野

警方或成最大贏家

天才啊。。吊

警方：我地無諗過原來打劫係為左求財

你又知冇？

d分析仲勁過高登神探

可能係仇殺，搶錢係順便煙幕

未必嘅，可能係興趣呢

王sir返工都係為咗服務市民啦
你唔係唔撚知?

真係好撚尷尬

戇鳩仔 去玩payday啦

有咩問題

唔講以為興趣哩

警方抽上上籤 劫匪陷死亡之組

理性去諗的確可能為刺激感

劫色啦講

認真諗 有d蝻係為興趣

話on9 果d人係咪未出黎做野 見傳媒交代動機好正常 on9既係媒體放大句野

淨係想watch the world burn就唔係搶劫咁簡單啦

有劫案係為情打劫？！

咁搶嘢偷嘢真係好有快感
錢係買唔到

睇得出你都係為興趣先留comment

扯旗山四虎？

好淒美

又係男人
又係蝻狗
屌你老母

係愛同責任呀dlgh

真係估佢唔到喎

排除恐怖襲擊/黑社會爭地盤/尋仇 得唔得呀兒登仔

this town deserve a better class of criminal

cls，而家原來仲有人為求財打劫？咩世界

可以傷人 順便救財既

盲反撚真戇鳩

劫貞操

劫匪但求打個和

可能係尋仇唔出奇，用劫錢嚟混淆調查方向

你個名已說明一切

不如話佢地為左練跑先至去搶野

為啖氣啫

唔通係愛咩屌你

其實係南亞版魯魯修

可能想坐監救佢大佬

廢人講廢話

為興趣嗰隻叫藝術

估佢唔到wo

我仲以為佢地想做下運動添

其實係為咗令警方抽調人同注意力去追截呢4個，咁其他同黨就可以係某處做大嘢。

佢可以唔係求財
可以純粹想要珠寶收藏

兩樣野黎

呀sir 做野唔撚洗你教

你老母唔通因為鐘意個背囊？

好似係記者問佢估d賊除左求財定有其他動機
係啲人斷章取義

但有8成都係求財

有乜問題?
記者點問佢咪點答
唔通答求色?

又俾記者撚

又炒車

坦白講 佢唔係個犯， 明知係 都唔會100% 一定用假設架啦 點會肯定對方動機

理科人

總督察...成十皮一個月

查都無查就知求財，咁請我都得啦

港英時代你點會聽到呢啲戇鳩嘢

究竟佢係咪正式錄用的公安

佢個名細個唔怕罰抄自己個名啦。

唔求財唔通搏拉

三粒花講d咁既野 白衫既智商都唔係高得去邊

阿sir講我先知

我以為嗰疑犯為興趣

諗起鄧家彪個句塞車原因係車多

班小學雞見人cap圖有得笑就笑左先 點會去睇哂成件事

笑撚咗

匪徒只求打和大家開開心心玩返日捉伊因

方中Sir

方中SIR

喂，炒哂車喎

記者：犯人係求財定有其他動機？
差佬：相信係求財

其實記者個問題又唔算戇鳩，個差佬就俾張cap圖玩死

兒登仔真係好低汁

我細個偷野為成功感

犯法仲好意思講？

鬼唔知阿媽係女人

係愛 一定係為左愛

調查中
你答d低級答案只會被人笑

動機答求財有咩好笑
好笑咩 child登幾時咁低質

休班警犯案就唔係求財啦

啲人會話，係人都知求財啦，洗查？

因為有機會苦肉計呃保險？

查都無查就我相信，咁駛乜請警犬

你試下交份 report 乜尻都無，純粹講你相信呢個結果，睇下你老闆點屌你

係 wo ，警犬係為解壓

你真係好垃圾
而家訪問要交report?

而家啲人包括連登仔，睇 heading 當睇左新聞，你估佢地會睇晒成篇咩

咁有機會劫財劫色ga嘛

年輕人, 係咩原來驅使你搶劫呀?

係愛丫定係責任呀

十幾萬一個月同我講你相信，想問下有咩專業資格或者學位支持個相信？

睇唔睇同佢答案 on 唔 on 9 係無關係
連比棵樹壓住都可以老屈人自殺，仲有咩唔得？

9唔搭8
而家問你訪問係咪要交report呀

訪問代表可以講未經調查尻 up 既野？

又偷換概念
自己用交report黎做例子
而家就拎番個訪問黎講
又講唔出個答案有幾低質

求偶

衰d講句 人地做得總督察 個學歷同能力都勁過唔少連登仔

你估督察易考？ 散仔就話姐

都戇撚鳩，相信都唔撚得。查案都要有初步相信某個方向/某d方向嚟開始推論啦。

有人話炒車，我特登開番黎睇
記者問乜我聽唔到，
但係個警察第一時間講「估計」係求財
大佬你收幾皮野人工，你唔會乜都無睇就開記招掛？
偷左d咩都知掛？有曬線索都要估計？
用「經初步調查後，懷疑......」得唔得？
督察都要靠估，我去做都得啦

數漏左，仲要係紀律部隊要靠估